# Tác hại nổi cục ở tinh hoàn

Mức độ ảnh hưởng và nguy hiểm của 4 nguyên nhân nổi cục ở tinh hoàn là không giống nhau. Song, dù mắc bệnh lý nào thì tâm lý, đời sống, sức khỏe, chuyện “chăn gối” của nam giới cũng bị ảnh hưởng ít nhiều... Linh đính kèm: https://bit.ly/35wrtD3